又轉燈

我挑
升就升到收市
跌就慢升去收市轉燈

想熊都難

仲想熊